10.6 唔該 分區行

港島金鐘已經俾狗玩到熟曬，狗仔有曬詳盡部署，好易俾佢地捉到
大西北嘅人又難走，集體送頭，好易玩完

如果分區，啲人易走，自己區又識又易行，同時又可以分散狗力，仲要安全啲

唔知大家點睇

仲要巴士會改線！唔通個個搭的士咩

自推

自推2

自推3

自推4

自推5